贈你十六個字！升市跌市都啱用！！！！

如果升但你沽咗：
逢高加沽 本多終勝
如果跌但你買咗：
溝貨撈底 正股驚閪
不服來辯

即時應用 今日升 所以：
逢高加沽 本多終勝

大時代 股票必勝法

資源有限 良禽擇木

加一注沽唔夠 加夠兩注
加兩注沽唔夠 加夠十注
個市總有一日會跌 淡友將會戰勝歸來！！！！

本多終勝呢句唔同意
本金少正股stronghold 都贏幾條街

都真呀
升市＝賺錢
跌市＝溝貨機會
SH正股真係唔知點輸

龔成？

你好串喎

永不離場

教精你，通常del app 一排再裝返，就係賺錢

我教返你，相信麵神～絕無窮人

true

永遠買大 買到羸為止 本多忠勝

贈你呢八個字

我當你廢up啦
4個字搞掂：
低買高賣

就係咁簡單

及早離場啦 死左咪唔洗炒 升跌都WIN

麵神同船 錢如噴泉

不賭是贏錢

買個字就得啦：低買高賣

樓主又9up

本多終勝 就係咁簡單

認真post無人理